點解女人唔會臭

我隻腳好撚臭 有少少香港腳 明明日日沖涼 第二日又臭翻但係條女成日掂到我隻腳又著我拖鞋又共用浴室塾 拒都係無事唔會腳臭 拒仲成日著d污糟襪都唔會臭 點解女人除左個西其他地方唔會臭

我跑完步都唔識臭

個西一日無洗已經好撚臭

女人唔會出汗先神奇

臭到仆街呀!

女人就算流汗都係唔識臭 百菌不侵咁

我知 咪話除左個西

好多女人都有臭狐

臭西